msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid "Navidrome is Running."
msgstr "Navidrome 실행중."

msgid "Navidrome is Stopped."
msgstr "Navidrome 정지됨."

msgid "Open Navidrome"
msgstr "Navidrome 열기"

msgid "Navidrome is a self-hosted, open source music server and streamer.<br/>It gives you freedom to listen to your music collection from any browser or mobile device.<br/><br/>"
msgstr "Navidrome은 자체 호스팅, 오픈 소스 음악 서버 및 스트리머입니다.<br/>브라우저나 모바일 장치에서 음악 컬렉션을 자유롭게 들을 수 있습니다.<br/><br/>"

msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Navidrome Config"
msgstr "Navidrome 설정"

msgid "Navidrome Config File"
msgstr "Navidrome 설정 파일"

msgid "Service Enable"
msgstr "서비스 사용"

msgid "Program Path"
msgstr "프로그램 경로"

msgid "Data Folder"
msgstr "데이터 폴더"

msgid "folder to store application data (DB, cache...)"
msgstr "데이터 저장 폴더 (DB, cache...)"

msgid "Music Folder"
msgstr "음악 폴더"

msgid "folder where your music is stored"
msgstr "음악 저장된 폴더"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "HTTP port Navidrome will use (default 4533)"
msgstr "Navidrome HTTP 포트 (기본 4533)"

msgid "Enable Transcoding Config"
msgstr "트랜스코딩 설정 사용"

msgid "Enables Transcoding Configuration in the UI"
msgstr "Web UI에서 트랜스코딩 설정을 사용"

msgid "folder where your music is stored"
msgstr "음악 저장된 폴더"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "HTTP port Navidrome will use (default 4533)"
msgstr "Navidrome HTTP 포트 (기본 4533)"

msgid "Image Cache Size (MB)"
msgstr "이미지 캐쉬 크기 (MB)"

msgid "size of image (art work) cache. set to 0 to disable cache"
msgstr "이미지 캐쉬 크기 (표지), 캐시를 비활성화하려면 0으로 설정하십시오"

msgid "TransCoding Cache Size (MB)"
msgstr "트랜스코딩 캐쉬 크기 (MB)"

msgid "size of transcoding cache. set to 0 to disable cache"
msgstr "트랜스코딩 캐쉬 크기, 캐시를 비활성화하려면 0으로 설정하십시오"

msgid "Log Level"
msgstr "로그 레벨"

msgid "Change Background Image"
msgstr "배경 이미지 변경"

msgid "Default : random music image from Unsplash.com"
msgstr "기본 : unsplash.com의 임의의 음악 이미지"

msgid "backaground image URL"
msgstr "배경 이미지 주소"

msgid "URL to a backaground image used in the Login page"
msgstr "로그인 페이지에서 사용된는 배경 이미지 URL"

msgid "Please see available options to customize Navidrome for your needs at."
msgstr "Navidrome을 상세 설정을 하려면 아래의 주소의 사용 가능한 옵션을 참조하십시오"


